唔該所有支持黎明行動既打工仔聽日戴番個口罩

用行動話比手足聽邊啲係自己友啦

又話唔戴？戴定唔戴？
戴咗會唔會容易俾人分到出黎

手足唔戴點做野？

利申：無知一問

高危野一定戴，我講梗晨早出門搭車搭鐵個啲